咩係死貴支 炒狗那支人打

事源係呢個那支人出左個po賣口罩
我想買或者同佢換罩
一見到佢打殘體，鬧左佢一句唔同大陸人換野
佢即刻發爛渣 炒狗歡迎大家去撚
有ac名🤤🤤

唔妥你那支人就梗架啦
⼁